Carl Zeiss Planar T* 50mm f/1.4 ZF.2

請問有冇師兄用緊呢支，想請了解一下個手動對焦係點，插入d500是否真的要用肉眼對焦？點先至叫確認中焦？

因為睇sample相呢支散景真係好靚。

買milvus 啦仲planar

即係？

買唔起

買planar不如買返af 50.4D

等緊真正答倒我既師兄

觀景器會有合焦提示
中左焦會出一點

顏色，散景靚
但全開唔sharp

影portrait 唔錯

多謝師兄

但其實唔會好準,由其係apsc個vf咁細,我通常都係開liveview對

我用係Nikon d750 收兩級光圈邊位就ok，呢個價錢就唔好要求1.4 全開好sharp

用係canon m5 本身用中間位，冇問題

咪同af 鏡開mf 咁用